邊個係我個Post打5p字你就認我做契爺

咪撚再打5p字，屌你老母

哦

Ok

悶唔悶阿?

留名不留情

契仔